Arkk會唔會成為下一隻2800俾連登仔笑

升番哂啦 你訓左幾耐

4巫日來到，連登仔應當悔改

債息 fomc會議都冇事

區區一個死毛日會嚇到連登仔？